屌班賤種蝗仲嬲過psg球迷

人地psg球迷都未屌黑哨
果隻乜鳩椎名屌左半日

依句真 蝗狗仲緊張

連登邊有psg迷

睇啲賤種蝗咁撚嬲就笑撚死

又話人酸
唔知仲以為皇出左局

呢樣真 咩卡雲尼都冇

明顯psg一齊做假

psg球迷潛晒啦，咁撚柒

好撚酸呀班賤種

真係咁有理據就寫信上uefa推番球賽啦

調轉都係架啦

北京電視機都推翻唔到啦屌

d精射唔出谷曬上腦發下脾氣又唔得咩 唔好咁話人啦 大量d好冇

班疤狗之前仲想洗底話咩而家嘅巴塞已經插少左好多水
一場比賽就原形畢露
始終都係演藝學院

又想洗底

唔講以為蝗出左局